====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comment penser la discontinuité — tout ne se fabrique pas selon une logique de « plan-masse » cohérent et décidé une fois pour toutes ?
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

